<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (C) 2016 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string-array name="places">
        <item>Coban Rondo</item>
        <item>Ancol</item>
        <item>Pantai Selatan</item>
        <item>Gunung Bromo</item>
        <item>Karangkates</item>

    </string-array>

    <string-array name="place_desc">
        <item>Coban Rondo adalah air terjun, berlokasi di Malang, Jawa Timur
        </item>
        <item>Ancol adalah salah satu pantai berlokasi di Jakarta</item>
        <item>Pantai Selatan merupakan pantai keramat berlokasi di Jawa Tengah</item>
        <item>Gunung Bromo merupakan salah satu wisata gunung terbaik di Indonesia</item>
        <item>Waduk karangkates adalah salah satu peninggalan Belanda yang sekarang ini menjadi destinasi wajib Jawa Timur</item>

    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>
            Wisata Air terjun Coban Rondo Malang ini merupakan salah satu destinasi wisata yang sangat populer di kalangan wisatawan baik domestik maupun mancanegara. Air terjun setinggi 84 meter dan berada di ketinggian 1.135 MDPL ini berasal dari sumber mata air Cemoro Dudo yang terletak di lereng Gunung Kawi  dengan debit 150 liter per detik pada musim hujan dan 90 liter per detik di musim kemarau.
        </item>
        <item>
            Taman Impian Jaya Ancol merupakan sebuah objek wisata di Jakarta Utara. Sebagai komunitas pembaharuan kehidupan masyarakat yang menjadi kebanggaan bangsa. Senantiasa menciptakan lingkungan sosial yang lebih baik melalui sajian hiburan berkualitas yang berunsur seni, budaya dan pengetahuan, dalam rangka mewujudkan komunitas Life Re-Creation yang menjadi kebanggaan bangsa.
        </item>
        <item>
            Palabuhanratu, atau lebih populer sebagai Pantai Pelabuhan Ratu, adalah sebuah tempat wista di pesisir samudra hindia di selatan Jawa Barat. Lokasinya terletak sekitar 60 km ke arah selatan dari Kota Sukabumi.
            Sejak kota ini ada, Palabuhanratu telah menjadi kota tujuan wisata yang telah banyak mengundang perhatian masyarakat luas baik wisatawan lokal maupun wisatawan Asing. Tak heran memang karena demografis Palabuhanratu merupakan daerah pesisir pantai teluk yang memiliki hamparan pesisir pantai yang membuat nyaman para pengunjungnya. Hamparan pantainya terbentang luas dari Mulai Pantai Wisata Loji (Simpenan) Sampai dengan Pantai Karanghawu (Cisolok).

        </item>
        <item>Gunung Bromo adalah salah satu gunung berapi aktif yang ada di Indonesia, tepatnya di Jawa Timur dan meliputi 4 kabupaten yaitu Kabupaten Probolinggo, Pasuruan, Lumajang, dan Kabupaten Malang. Sebagai gunung berapi yang masih aktif, Bromo jadi tujuan wisata terkenal di Jawa Timur dan hampir tidak pernah sepi setiap harinya. Statusnya yang masih aktif membuat Gunung Bromo jadi lebih menarik di mata wisatawan. Ketinggian Gunung Bromo 2.392 meter diatas permukaan laut dan memiliki bentuk tubuh bertautan diantara lembah dan ngarai dengan di kelilingi kaldera atau lautan pasir luas kurang lebih sekitar 5.300 hektar. </item>
        <item>Bendungan Karangkates terletak di kecamatan Sumber Pucung, 40 Km arah selatan Kota Malang. Di bendungan ini, para pengunjung bisa menikmati keindahan danau buatan sembari berperahu ataupun memancing. Bendungan Karangkates atau biasa disebut Bendungan Sutami terletak di desa karangkates kecamatan Sumberpucung. Air dari bendungan ini berasal dari sungai Brantas dan telah dibangun sejak tahun 1975-1977 dan digunakan sebagai Pembangkit Listrik Tenaga Air.</item>
    </string-array>

    <string-array name="place_locations">
        <item>Malang, Jawa Timur</item>
        <item>Jakarta Pusat, DKI Jakarta</item>
        <item>Jawa Tengah</item>
        <item>Jawa Timur</item>
        <item>Blitar, Jawa Timur</item>
    </string-array>
    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/p</item>
        <item>@drawable/q</item>
    </array>

</resources>
